鬼叫你窮啊頂硬上

唉
講多都無謂